假如POPO用對白衫的愛對待我地，昨天的元朗會是怎樣

如題，
琴日，元朗會係一個充滿愛的地方。
POPO會係元朗警署涼冷氣，企出尼的會唔帶錶同我地講加油。
就算我地貼滿連濃警署，POPO會話佢咩都睇唔倒。
我地DKLM ，POPO會拍一拍我地膊頭同我地講唔好。
你有你食老婆餅，佢有佢係警署食HI餅...
臨走，佢仲會護送你上西鐵，
無蓄龍，無棍，無槍，無煙，乜L嘢都無。

問題唔單單係佢用咩武力對我地，係從起點已經唔同

咪FF咁多